底褲發霉仲著唔著？

繼續著
扔左去

唔知點解日日洗底褲都咁易發霉

菇係咩環境生長

下 我專登著到發霉

下 點解

俾啲霉包圍住好有安全感

我係女

真？
巴打你好重口味

濕氣重

影黎睇下

係屁股個位發霉
真係生得好勁既我先會掉，我都驚會爛

哇你啲屁好毒？

睇下家計會

屁既濕氣好重掛

點解？

肥？

我好瘦

竟然無人負皮
大家都好節儉

你搵嘅嘢到了

總算有兩個

純文字討論

確定想睇霉？

諗起今日係連登睇到段片條jj生蛆

link 呢